Ahoj Adame,
 
jak se máš?  Mám se dobře.  Brzy přijedeš do Prahy.  Ale mám špatné novinky.  Bohužel mám výuku, když přijedeš do Prahy.  Můžeme se sejít na Stareměstském náměstí.  Víš, kde je Staroměstské náměstí?  Staroměstské náměstí je blízko hotelu.  Končím výuku asi v 12 hodin.  A proto pojedu tam v 13 hodin.  A potom můžeme jít na oběd.  Po obědě jdeme spolu u řeky.  Můžeme se dívat na Karlův most a Pražský hrad.  Těším se na cestování s tebou.
 
Zatím ahoj!
 
Milá Eva
 
19.1.2011
